呢場仗仲會有排打落去

今日 825 又多十幾人被捕
繼續咁落去都唔係辦法，只會更多手足被捕
如果被捕人數超過某數量，仍未有改變
大家考慮行動應該怎樣處理